想問黑人唔夠訓會唔會生黑眼圈

我想捐錢去非洲幫黑人去黑眼圈
有無途徑?

???

9少陣啦

健康台死城黎
下次po cc台/學術台算

佢地點會唔夠訓？ 唔通偷成日野咩

朝早去打藍球 夜晚去偷西瓜
所以唔夠訓

愈夜偷愈多野，所以愈黑，睇唔到的放心

偷完野袋咗落個眼袋
所以睇唔到黑眼圈但睇到眼袋

黑人都有黑社會

Respect